[請廣傳] 元朗黑社會反轉豬肚，毀何先生母親墓碑

可惡到極的元朗黑社會
打人事件後竟反口要求十倍價錢
何先生不肯就範
黑社會竟派人毀何先生母親墓碑

大家請廣傳！大家必需抵抗元朗黑勢力！為何先生討回公道！！

黑吃黑

咁咋？扑碎佢啦

白衫人士可恥

push

一個時間 光復元朗 黑衣圍城

慘，報警都無用，警黑合作

強烈譴責黒幫暴徒

強烈譴責暴徒行為
我地香港人絕不姑息搞人老母個墳

慘 出唔足糧就咁

強烈譴責暴徒行為
何律師愛港愛民 不應受到如此對待

有無錄音等大家可以fact check

黑社會最無義氣

定係老豆

推呢個

已fact checked
何生畀唔足水 所以畀人搞辦事處 同山墳
可能何生會誤會係反對佢既示威者做
但我知道大量示威者去左佢辦事處到整連儂牆 應該唔關事

文宣組！！！

黑社會可恥 強烈譴責

屌，白衫人真係冇人性。
牙堯都唔放過

又話有白衫人士幫佢看守既

勞資糾紛

可恥！！！玩太大了

死啦歷史文物冇咗啦
有歷史價值㗎

可恥

最憎人無口恥 其他人應該恥與為伍

唔比錢都無理由搞人家墳掛

無良僱主 有汗出冇糧出
一定要衝擊佢老母個墳

白衣人可恥

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

推

真係慘
之前做完嘢錢收唔足之餘
仲要嘥力咁搞
黑社會唔易做

又叫人盡情打，而家衰左又唔比著草費，拉左個幾個又唔比安家費

咁好明顯係佢地自己友做既

哎喲，幫下手推先

白衫人，，幹

白衣人 真係人神共憤

Fact check
我個fd話
佢話明明話畀 2000
結果派咗1000 only

佢咁無道德真係畀人收

建議何生去勞工署解決勞資糾紛

何先生老豆呢?

狗咬狗

上午話有半打白衫
下午就爛左個墳

明眼人都知邊個做啦

白衫人追糧去到咁盡

pish

727反黑組
光復香港，時代革命

黑

何生你找數未 比3000蚊百佳劵我地做乜呀

黑社會真係

欠債還錢 天公地義

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

強烈譴責白衫人收唔到錢而破壞君妖家母墳

白衫：何議員要割蓆呀嘛

黑社會破壞人家墳可恥
禍不及家人呀
星期六要出去元朗聲討佢地

黑社會又搞事

Fact checked 😔樓主講嘢是真的，請廣傳比大家知道真相🙏🏻平安健康

強烈譴責白衫人

佢老母生左件咁既叉燒真係慘

叫人做嘢唔撚洗找數啊？ 抵啦

push

冇計啦黑社會嘛

唔可以放過白衫狂徒

做咩唔出糧呀

宜家d 黑社會真係惡

鄉黑可恥 竟然咁對多年仆心仆命為鄉事打併 何議員

呼籲班牛屎佬去小額錢債處追討索償

黑吃黑吃黑

有汗出 冇糧出 食屎喇

有傳白衫人守住個墳 所以兇手得一個

白衫可恥

黑社會太狠了....

墨吃黑 無法無天

黑社會連死人都打
可恥

擺到明黑吃黑
林鄭都未被人搞
今舖何妖威啦

你班白衫佬收唔足$都唔好搞人伯母呀嗎

勞資紏紛

何妖又話大把錢，咁細條數都找唔到。

白衫真係無性去到咁盡

可惡

會唔會有錄音傳出內幕消息

勞資

強烈譴責

何生下次記得同打手簽好合約, 班爛仔最叻坐地起價

碎曬點知邊個墓

幫推！利用罷免何妖 啟動新立法會

佢老豆呢

監守自盜

一定係跣親

黑社會無法無天

有冇知情人士嘅錄音？
而家港豬潮流興forward 錄音

強烈譴責白衣人暴徒

強烈遣責

強烈譴責暴力行為
支持何生同白衫人繼續割蓆

流浮山終於做到嘢

白衫太過份啦...黑衫過到去見到咁樣，不禁流左兩滴汗

受人錢財替人消災, 邊有人咁樣食碗面反碗底架
強烈譴責

比like

收到風何生唔夠錢俾白衣人
白衣人報復

黑社會真係痴線

又想老屈示威者可恥

何生拎晒d錢去邊
上次撐狗遊行又話有5舊，實收得3舊

嘩，黑吃黑 原來是真的
之前流言 話刀手，原來係聲東擊西

強烈譴責點解999無人聽

黑食黑

推.好憎反骨仔

嬲

白衫人可恥

真係無人性。自己友母親都搞

白衫打完人打人墓

屯門人快入
今日屯門BBQ
商討進一步行動

白衫人可恥
收唔足錢都唔駛咁掛

今朝佢先講 有白衫人守緊 點埋身

仲要啲藤條係要人地出錢唔肯補番條數

推
收到好多朋友wtsapp話已fact check

有冇綁架佢老母

一定係何生食夾棍

Pushhhh

白衣暴徒太恐怖了

PUSH

反對黑勢力!!!!

mola mola

上次見到劉馬車
佢話拆佢老母山墳
估唔到話係佢

都話d牛屎佬 有錢就乜都得

人渣

push!!!

你又有道理喎

堆藍絲睇清楚啦，講到錢咪又係冇得傾，少$1 都唔得呀。 仲信咩保護家園呀?

抵撚死，叫人做完野又唔比錢

白衫有錢就做野架啦...

班白衫軍真係太過分

點解唔上去勞工處追討欠薪

玩狼來了，黑社會都好顛吓

黑社會係咁架喇
收唔到錢就搞人地屋企人

抵撚死啦

太可惡啦

傳白衣人食碗面反碗底

何狗拖糧可恥

黑社會太可惡了

文宣組！！

屌你老母牛屎佬 咁撚賤格

呢舖啲白衫真係過火咗 收唔足錢姐

最衰都係d白衫

抵啦
呢啲無良雇主

五大訴求!
光復香港 時代革命!

佢做完野唔找數就 抵死啦

目擊者表示見到一群身穿白衣的暴徒與上週日到元朗西鐵站打人的正是同一群人，他們正在何君堯父母的墳前動工。據了解白衫人士聲稱週日元西行動何議員沒找尾數，而引發今次事件。

強烈譴責
諗住你地全部一家親，尋晚一哥話勢不兩立我都唔信
睇黎真係勢不兩立

請人做野唔出糧
黑社會冇糧出，你老母個墓都拆

乜撚野玩呀？

黐線 啲鄉黑好癲 收唔足錢定咩啊

有傳軍妖無出糧俾班白衫 所以個墳滑倒了

電影都有句說話，反轉豬肚就係屎

碎左就知何老母

何妖表示震怒
震撚到佢老豆個墳趺到

欺妖太甚！

原來黑吃黑

即係咁，無比證據出嚟就唔好叫fact checked啦
雖然開心事嚟
假嘅比何生睇到都急一急

講幾錢就幾錢啦

黑吃黑，唔關我地事

我同事係圍村人
佢話真係白衫人做架

白衫果然係恐怖分子

好人好姐 邊得閒搞佢呀媽個墓

D黑社會咁惡毒既野都做得出
普天同慶!! 呀唔係 人神共憤!!!!

收到風係飛天南因爲收唔足錢做

推比何妖知

bump

白衣人搞人老母可恥

憤怒了

牛屎佬先做呢D野，好撚似大陸。

大家睇完對家內鬨，痛快一陣好，又要準備對準政權

已fact checked
唔關示威者事
係圍村佬收唔到尾數 走去搞人祖墳
tg group

抵抗元朗黑勢力

黑社會咁惡, 俾唔足錢就破壞人地個墳

白衫啲暴徒

好人一生平安

唉...都唔知幫邊邊好....何生唔出糧係衰，但係白衫拆人地老母個墳又係over左既

黑社會可恥 搞人老母個墳

可耿！！！！！

憤怒了，白衫人

強烈譴責暴徒

拎哂去移民

何妖好事多為，當然可恥

Push

原來係黑吃黑！

白衫佬...

有無wtsapp / wechat fact checked 對話？

太可惡

黑食黑者

支持何妖同佢地割蓆

白衫冇人性

原來係勞資糾紛

我好驚,琴日就辦事處,今日就墓碑,聽日咪本人
班白衫真係好暴力

推！！！

白衫人

依啲事洗乜face check無論邊個做 大家都開心

係咪白衫比人拉之後反咗面？

垃圾牛屎白衫佬
好好地做咩搞人老母

依d擺明黑食黑

D鄉黑真係冇性 鬼叫何生請佢地做野咩

收到風今日何君堯係節目同白衫人割席
指責佢地暴力，過橋抽板！
所以白衫人做架！請廣傳！

收到風今日何君堯係節目同白衫人割席
指責佢地暴力，過橋抽板！
所以白衫人做架！請廣傳！

收到風今日何君堯係節目同白衫人割席
指責佢地暴力，過橋抽板！
所以白衫人做架！請廣傳！

收到風今日何君堯係節目同白衫人割席
指責佢地暴力，過橋抽板！
所以白衫人做架！

轉貼呀

好似話維穩費分唔衡所以有白衣人不滿

好似飲完可樂咁

恭喜晒幫佢阿媽教仔

目擊者表示見到一群身穿白衣的暴徒與上週日到元朗西鐵站打人的正是同一群人，他們正在何君堯父母的墳前動工。據了解白衫人士聲稱週日元西行動何議員沒找尾數，而引發今次事件

fact check

有咩事，唔係元朗人入唔到元朗啊
仲唔係白衫佬

整張長輩圖弦烈遣責收錢鄉黑啦

一定妖去何議員辦事處g持佢 為佢討回公道呀

白衫暴民可恥

岩岩見到好似有錄音流出, 有無人有BACKUP

牛屎佬等多兩日都唔得 真係生番黎

白衫暴徒

factchecked

屌班白衫好仆街囉

白衫真係好過分

可惡 竟然破壞人民公僕老母嘅墳

聽講係因為元朗恐襲收唔足錢 話何妖穿食夾棍

呢單野係飛天南指使陳志祥做嘅
FACT CHECKED

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

好得罪唔得罪 得罪黑社會

何議員又係嘅，吹大雞打人後就好俾錢啦，而家累埋老母

D白衫真係好無人性,何妖明明讚佢地英雄...收唔足錢都唔洗搞人陰宅掛

以為白衫只係敢打下市民既姐
原來夠彊到人地老母山墳都敢郁
佩服

老母應該唔小心跣低咗啫，扶番起身冇事嘅

另一個post 一陣推爆

強烈譴責白衫暴徒

黑社會算唔算做返件好事

爆人山墳又好似陰質咗D.

請大家同人講返事實

屌你老母黑社會搞人個墳，依家我強烈譴責你地！

黑社會可恥

收唔到糧姐 洗唔洗咁啊
譴責一切暴力行為！

點解唔比足錢何妖

何君堯facebook
另一邊廂，Now TV 從網上看到我在元朗出現，便剎有介事打電話來向我查詢，問我為何在元朗出現，還與白衣人拍照，可會與元朗白衣人打黑衣人事件有關？我說絕對沒有任何關係，我只是晚飯後經過，有很多市民還認識我

白衫黑社會暴徒可恥

佢今朝港台門口訪問嗰時話強烈譴責白衫吖嘛
你當人condon 人地都可以反轉豬肚

勞工糾紛

何生好慘
星期六一定幫你光復元朗

要噴就噴：白衫有理，拖糧可恥

太過分，一定要入元朗打到惡勢力

抵撚死

唔好搞高佬和D墓碑好邪

唔出糧既後果

收唔到錢就毀人墓碑
正常呀
黑社會都係講利益咋嘛

何生為人咁正義又好難怪被啲黑社會份子報復既.......

黑社會可恥！

fact check
本身網上話有白衫人看守
所以一定係自己人作反

抵死啦唔找數

聽村口榮仔講開頭每人2800，依家得500
比著我都嬲

收唔到錢，勞工處又幫唔到佢地。。。

Fact checked

黑社會太可惡 無視法紀

強烈譴責 白衫暴徒 極懷疑與何已完 勞資糾紛 從而報復
記者朋友

有冇人報警
而家報，可能聽日先到架

勞資糾紛 報勞工署啦

wtsapp瘋傳緊 old news

班黑社會真係太過份.....
想幫何生爭取
可惜休漁期

一係佢媽媽感受到個仔做咁多陰質事感到震怒！！！！！
震兩震
個碑就倒了

死人何君堯立碑比媽媽都唔立得穩陣d 😒 正一不孝子

一係，
就係[img]白衫收錢收唔足[/img]，何君堯縮骨落格，卒之比人搞，結論何君堯都正一不孝子

慘，聲討元朗黑幫

白衣人正仆街

無陰公, 收唔到錢就做呢d野

已fact checked

收唔到錢
搵何律師本人嘛
禍及父母真係陰公

哇, 黑社會好過份呀!!!

始終都係人地個祖墳

保持中立! 兩邊都有錯!

叫咗你即日出糧㗎啦

幫佢起埋骨

黑社會太無法無紀喇！

白衫暴徒可恥

"已fact checked
唔關示威者事
係圍村佬收唔到尾數 走去搞人祖墳
tg group
譴責白衫暴力
屌!
攪人個墳呢D 行為，一睇就知係圍村果班友做

你知道嗎，何妖拖欠721晚黑社會尾數，導致家墳被破壞

白衫人士唔知有冇出化骨綿掌

好過分！

唔好揾埋發叔呀

黑吃黑，何妖點收科

出賣兄弟！有兩個手足比人捉左！何妖都唔保白衣人！愛兄弟定愛黃金？何妖明顯揀左黃金啦！搞佢老母山墳咪算好！搞埋佢老婆啊！

強烈譴責白衫行為

Share去藍絲page

原來係勞資糾紛
下次記得出足糧

強烈譴責白衫暴徒拆人個墳

我地同呢啲白衫人嘅惡劣行為係對立架
所以727 保護元朗

未起骨嘅？

一定要入元朗幫佢老母執返劑

搵人做野又唔比足錢

唔知白衫係咪已經安全離開..小心安全
仲唔知會唔會有下一次追討欠薪活動

識噴緊係噴 "有汗出、無糧出，還我血汗錢"

黑吃黑 精彩

收到錄音流出都係咁講

警察表示 我睇唔到有被破壞痕跡

fact checked
廣傳

強烈譴責白衣暴徒

真相

黑社會唔啱啦！

無江湖道義

"已fact checked
唔關示威者事
係圍村佬收唔到尾數 走去搞人祖墳
tg group
譴責白衫暴力
屌!
攪人個墳呢D 行為，一睇就知係圍村果班友做

你知道嗎，何妖拖欠721晚黑社會尾數，導致家墳被破壞。 認同請分享"

吹雞叫人打人，打完又割𥱊，你估班黑社會同你講玩㗎？

留名睇河妖話好憤怒

推
白衫人士可恥

屌 有汗出無糧出

推！

今晚開支酒先

Fact checked!

係咪琴晚留出果段指責何生班錯馬打錯人果斷錄音

太可惡了！

叫白衫去勞工處啦

黑社會終於搞番何妖了

真

屌...白衫啲仆街

警察話同你地勢不兩立都唔洗咁搞人既

支持何先生

加段錄音就當真

咁唔小心有灘水係地下啊

而家先睇到有火，白色衫啲人真係好暴力

收到風係白衫做架
因為收唔足錢
又比全港市民強烈譴責

推一推

未找數下場

黑鄉真係唔抵幫

大快人心

邊個仲夠膽踩入去啊
唔驚俾人點相打到入醫院咩
擺明係收唔到錢，鬼打鬼

屌 隔離post爆o左留唔到言呀

文宣組有冇長輩圖吖可以廣傳

好心就出糧啦

班白衫收唔足錢就搞人老母個墳，可恥

今次撐白衫

何君堯同連登一樣愛國愛黨
白衫人收少d錢洗死咩， 話曬都係為黨服務

我個fd係x和
佢話當晚做嘢啲兄弟收唔到數

記得搵勞工處

出唔夠糧就拆人墳

肯定有汗出冇糧出
先搞到人地咁嬲

唔找數抵撚死

何君堯叫白衫佬起自己老母個墳自導自演

白衣人 恥與為伍

可唔可以整一張圖連字 想係地鐵airdrop

可惡到極的元朗黑社會
打人事件後竟反口要求十倍價錢
何先生不肯就範
黑社會竟派人毀何先生母親墓碑

大家請廣傳！大家必需抵抗元朗黑勢力！為何先生討回公道！

絕不放過白衫人士暴行

收到風係何君妖篤人出去交數所以比人報復

唔怪得啦
今朝先有人話守住仲諗緊d 人點去
原來係咁

size=5]唉。。。。大家唔好做傻事。。。
輸民心，真係喊出來[/size=5]

元朗班仆街真係無人性
比唔足錢啫，洗唔洗咁絕呀

強烈譴責暴力

你齊唔齊單先？

聽講有單好快過數

fact checked

支持何先生反黑

你個黑字咁特別既

收完維穩費唔出糧俾班黑社會咁仆街，咁貪做乜呀

班鄉黑咩事咁嬲嬲豬

發夢見到有雷劈中

係咪有人話過犯罪可被原諒?

網上見到呢張圖

前兩日同人握曬手食曬飯咁
過兩日就比人毀老母山墳抵撚你死啦何妖
子債祖宗還！

推到有10

2800 減到得5 舊，廢老示威價，唔起埋副骨好撚比面

Fat checked
通靈左何老母
望住自己個墳比人拆
係咁鬧何妖不孝子

候生玩到咁大？

唉，擺明係白衫人做㗎啦！！話有白衫人守住㗎嘛，一定係佢地啦，唔係仲有邊個埋到身呀！！！

光復香港，時代革命

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

黑社會竟然想噴幾個字就想轉移視線
好狡滑呀吓!!!!! 滑溜過個碑!!

唉。。。。大家唔好做傻事。。。
輸民心，真係喊出來

有傳白衫人士不滿做野後收唔到錢，向何洩憤

又係勞資糾紛，何妖又係嘅，有錢養馬，無錢出糧，你出錢，人出力，你責人糧，俾人攪，合情合理喇！

#恥與為伍

哇

林鄭: 強烈譴責白衫人士

大家識咗咁耐仲要俾單?
你估我地啲兄弟會呃你嗰少少錢咩

狗狗又死撚哂去邊呀？難為君堯咁撐你地，你地當佢契弟？幾日前叫左你地好搵人守墳啦
比人突家啦，KD好威威，守主基地都唔識

有消息指白衫人士不滿做野後收唔到錢，向何洩憤

我都估應該係白衫佬做嘅。一般市民邊有咁有咁狼死

勞資糾紛，請搵勞工處協助，唔好浪費警力

咁你知邊個做啦

好提議

fact check左個飛天南派白衫做
仲話何生如果唔比錢就會再做野

錢都收唔到仲點守😂

唔怪得琴日冇刀手入元朗啦

有知情人士透露，部分白衫人士不滿做野後收唔到錢，向何洩憤

出賣鄉民嘅下場！

狗咬狗 搞著自己老母

呢單野係飛天南指使陳志祥做
原因: 元朗恐襲收唔足維穩費
證據:
何妖家墳多角度拍攝

最後一幅相有飛天南個名

係，圍村佬真係輸晒藍絲心

好人好者又點會有人搞何先生母親墓碑

fact checked
其實今朝已經有人講一堆白衫係何妖老母到

強烈譴責！

班白衫真係無人性架

推啊

有意見認為，部分白衫人士不滿做野後收唔到錢，向何洩憤

何妖, 你老母個墳自己跣低咗呀

幫手推

黑手

推 仆街黑社會咁撚無良嘅

呢單野係飛天南指使陳志祥做
原因: 元朗恐襲收唔足維穩費
證據:

張相有飛天南簽名

冷縮熱漲

有可靠消息指，部分白衫人士不滿做野後收唔到錢，向何洩憤

Fc撚話唔好傳假消息wo
唔係就藍絲之流

強烈譴責白衣人因勞資糾紛而作出的暴力行為

一日冇錄音我都唔會信

堂堂大佬畀人玩到要著草,一早講牛屎佬唔好惹架啦何妖！

可惡的白衫人！

屌你收完錢 食碗面反碗底
黑社會大撚哂咩

叫咗何生唔好黐埋啲白衫黨度架喇

黑社會

預計之內

何議員未能保護白衫良好市民
還要白衫受到警方拘捕
所以白衫含冤向何議員家墳申訴!

今朝何生係電台門口大大聲同白衫割蓆

佢哋啲立場不嬲轉嚟轉去㗎啦
只要唔去到太過分(佢哋眼中)
好快又會變返黃

記者應向何生查詢係咪同鄉親有勞資糾紛問題

黑社會太過份了！同惡勢力勢不兩立！

圍村佬咩都做得出

黑吃黑、唔好理人地咁啦

合理懷疑上次撐警之後個班人應該係收現金卷火遮眼打人

支持何先生反黑唔找尾數

白衫出手太快
支持何先生反黑

唔找數俾黑社會

白衫好撚慘
全世界聲討佢地仲要收唔到錢

白衫人真係太過分

何妖: 懷念老母

有相寫官黑勾結
慘啦，可能係老屈示威
應該寫"何君堯找尾數"

啲骨呢？

網傳話係做完野無錢收仲俾人逼交人

已fact checked
唔關示威者事
係圍村佬收唔到尾數 走去搞人祖墳
嚴厲譴責白衫暴力
屌!
攪人個墳呢D 行為，一睇就知係圍村果班友做

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

唔好用連登post share,一陣人地誤會巴打們。 整長輩圖share

黑吃黑嘅世界好恐怖.......

除左白衫，我都諗唔到邊個夠疆郁佢祖墳

要去勞工處投訴

聽圍村朋友講，無糧出不特止，何議員重想搵啲白衫仔俾差人交數，所以班細嘅咪做嘢囉!

黑幫大佬何妖老母rip

頭先食飯, 係茶仔聽到有人講既圍村班人收唔足錢去做, 應該係真

又一單黑吃黑

白衫可恥！

人神共憤！ 班圍村佬真係癲架！！ 好搞唔搞搞人地個墳....

議員又打，肥婆又打，跪地求饒又打，放工路過又打，而家連自己友母親都搞

公開割𥱊姐，駛唔駛咁絕？

你班黑社會有無人性

噴左官黑勾結已經唔似喇

難分白與黃

又話黑社會好講「雷」，乜咁無品！

屌 用下個腦啦
對面嫁禍呀!!

搵到白衫暴徒疑犯！手套match

光復香港 時代革命立即回應五大訴求立即徹查警黑合作

呢招高，轉移視線。牛屎飛都識玩

勝和班人唔記得加欠債還錢天經地義呢兩句落去加強返語氣，官黑勾結咪將個功推咗俾黑衫廢青，點同班叔父交代啊

黑吃黑？

姓何既落格？

27/7入元朗
為白衫追討欠薪

有冇錄音流出？

凡事都唔好睇表面

有冇搞錯呀 何生你快啲找數喇
啲白衫真喺唔講得少嫁

白衫仲想屈鳩我哋, 所以噴咩官黑勾結
我哋不嬲做開冷氣軍師嘅!

山墳已佔熱門大量位置

請大家繼續關注港島黑警開槍事件

屌，d白衫黑社會真係cls

根據蔣厲暈嘅邏輯，佢帶黑手套即係黑社會
即係元朗鄉黑

好賤呀班白衫，人地父母都搞...可恥!!!!

屌你老母黑社會真係好撚仆街

屌, 都估到係黑吃黑啦

勝和好波

終於開打
Neo Beyond
好野

幫市民出口氣 好野

呢單野係飛天南指使陳志祥做
原因: 元朗恐襲收唔足維穩費
證據:

張相有飛天南簽名 仲話係勝和字

*已fact checked!
可惡到極的元朗黑社會
打人事件後竟反口要求十倍價錢
何先生不肯就範
黑社會竟派人毀何先生母親墓碑

大家請廣傳！大家必需抵抗元朗黑勢力！為何先生討回公道！！

報警

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

今日實激撚死佢

唔知點解見到樓主個名會睇左做炸之鍊金術師

白衫班黑社會真係無法無天

屌你老味無道義

何妖唔找數你最多咪起釘 唔洗搞人墳頭

譴責白衫黑社會

黑社會都唔講道義嘅

難怪何先生要去美國
原來冇找尾數

你地玩膠，玩人山墳，呢個幾月用性命換來嘅一鋪清袋

最衰嘅報應唔係報落你度，而係報落整死個運動度呀仆街！

極度忿怒
黑社會你睇撚住黎
我等愛國分子必定追究到底

幫推

強烈譴責鄉黑勢力
一齊入元朗幫何君堯討回公道

真。屌你老母
講得出做得到

可惡！！

有冇整埋長輩圖share出去

雖然我都唔鍾意何議員，但係白衫咁樣做真係過份咗少少，不要暴力呀香港人！！

讉責黑社會

希望個白衫走得切

白衫黑社會可恥！
收唔到錢姐使唔使咁搞！

黑社會正仆街

Fact checked
唔關示威者事
係白衣圍村佬打完人收唔到錢
睇佢唔順眼
走去搞人祖墳

正常人點會日光日白
入到良田村青山基督教墳場
離村口禁遠

遲左一步添

呢個何妖攪大左大佬條女個肚，尋晚和哥嘈到拆天，打到阿嫂死吓死吓，大肚都打，陰公，最後阿嫂話係乜堯經手，和哥嬲到向後撻左落地，call 白車黎到做乜鳩 cpr 定咩心肺先醒返，跟住哎哂啲靚開大會，我隔離聽得唔係好清楚，好似話咩墳墳聲，屌吖 真係扑左，頭先和哥好似拖左個喼開車走左

點收科呀 呢鋪

都叫左唔好叫黑社會做野 擺明會失控

收到風 升天南手下第一打手 混元霹靂手做嘅

停工一日無咗幾百萬生意呀

自己人都搞！
你地唔配做黑社會！

勝和冇人性

同我個名一樣

升天南升天之際遇見河妖家父家母大打出手引致河妖雙親滑倒!!

文宣快啲貼通街係白衫搞事 唔好俾人屈

dllm 要散水㗎

屌你老味啲黑社會真係冇性
認錢唔認人

原來尋日傳到咁行就係搞人地個墳

片又唔敢開，廢柴

和哥好嘢

有冇人有內幕消息？

白衫黨可恥

我覺得係自己人做
外人無理由做到嫁
因為上山一定經過啲村
邊有可能有咁多時間做
而又唔比人發覺